其實點解得嘉欣系公廁 家欣就吾系 其實仲有冇人用“家欣”

上次同條女睇王又南同千語bb套戲“給王家欣” 咁啱自己條女又系叫嘉欣 就陪佢睇囉，攞ID card出黎證明自己系“ka yan”就可以買一送一，個陣就聽到啲職員係到話又係嘉欣 全撚部都系嘉欣 公廁名
心諗吾通真係冇人叫家欣咩

系你老母

有 女神黎

不孝子，屌你老母臭西

下

系你老母個老母